當你發現你對佢嚟講咩都唔係嘅時候

明明分手無耐仲話我好重要 做唔成情侶都可以做最好嘅朋友 結果係一句關心嘅說話你都已讀不回 甚至話唔好再聯絡 到最後原來只係我犯賤 明知你唔珍惜我 點解我仲要踩隻腳落去

佢都肯已讀你msg
好過啲不讀不回嘅

我仲好鍾意佢 佢話可以做朋友但成日都唔想我揾佢 好矛盾